소대신 사람이 쟁기를 끄네. 세상에..
완전 원시시대야 여긴.간다~
이거 먹을래요?
아니./맛있어?
아저씨, 아까 콜란가 그거 또 있어요?
없어.진짜 간다~
서울에서는 그런거 많이 먹어요?
뭐 많이 먹지.
아! 좀 잘해.
참 아저씨, 서울에 짜장면도 있죠?
짜장면? 있지. 너 짜장면은 어떻게 알아?
작년에 아빠랑 읍내 나간적 있었거든요? 그때 한번 먹어봤어요. 까만 장에..비벼 먹는 거 맞죠? 되게 맛있었는데..
어..
악! 아씨 일루줘! 내가 할께!
신애 어떡할거야? 입학할 나이도 벌써 1년 지났는데.
...
이러다가 쟤 원시인 되겠어. 우리 태백이라도 빨리 나가. 쟤 학교는 보내야지.
태백은 안돼.
빚쟁이들 아직 아빠 찾고 있을까? 나 중학교졸업식하자 마자 도망 왔으니까 벌써 5년짼데.
찾고 있지. 어떤 사람들인데.
태백 안 되면 서울이라도 빨리 가. 서울은 크니까 잡힐염려 없잖아.
그래 가야지..
맨날 말만 그러지 말고 빨리 서울 가 그럼.
알았어.
어? 우리 서울 가? 언제?
어. 좀 있다.
진짜? 와! 아저씨 아빠가 우리도 서울 간대요! 나 서울가면 짜장면도 먹고 콜라도 먹을 거예요!
